3HK完約 想轉台

4G， 用量2GB，有咩平plan